估吓兜野幾錢

水煮牛肉一鍋
時令菜底

138

$68？

啲牛，望到都知係點嘅閪味

屌你exac7tly係68

但係啲牛又冇你講咁差喎
有牛味牛香冇乸鬆到

見到D牛就覺得又韌又鞋

btw, 好食既水煮魚真係好撚正

講幾錢未
屌你

吓唔係喎

$38

你又衰左啲
人地好大兜嘅都

俾儘10蚊

衲兄你食開咩質素